屯門練泰拳/kickboxing

2-3人戶外練 有靶
TG: Hellhammer666

打得贏我先同你練

揾浪浪練下拳先

練唔同打
要打就打撚到斷手斷骨 膝頭斷 頸椎斷 唔洗練架啦

下次搵你老母練

屌你老母閪 要打就tg講 好多人等住片7你呀 戇鳩閪